有冇人覺得洪卓立係youtube好寸

如題

點寸法

Rubbish
唔洗講都知 覺得自己高人一等

Btw慘到要日日癡班垃圾ytb

邊撚個尼

邊個係洪卓立？

已故歌手

呢條垃圾以為自己好紅
事實係無人識佢

成日寸d youtuber 覺得自己好似做明星好勁

咁得閒串人 不如唱好d歌啦
做歌手做到隱左形
利申: 以前幾鍾意聽佢D歌

subscribe有無五萬？

英皇成堆人都進軍YouTube

係咪拍左跟手揾肥屎studio班youtuber仔freelance比佢地後製

成個youtube比佢地搞彎晒

樓豬係屎來

毒撚一名